全香港唔只得立法會一枝旗桿，Be water

唔好同班狗鬥咬，同佢地玩你追我跑

各位手足係時候要令自由既旗幟飄揚係唔同地方，遍地開花

推

有冇咁多枝旗
最多幫區旗下半

Push

好肯定有狗mon緊post，各位要善用自己既機動力